[以牙還牙] 點拆政府日日d記者會

政府龜縮左個幾月之後黎招日日記者會
頭呢幾日已經初見成效
其實d官同狗既記者會目的只有一個
就係比料CCTVB日日報
等d藍絲廢老可以日日繼續被洗腦

而作為記者
一日走完民間記者會又再走官狗記者會咁多資訊
一定只會揀最有sound bite最易入口既故仔先會報
所以你見d狗又射laser d官又搬數據出黎
事實與否on9與否唔重要
只要記者直接show到比觀眾 即食就即有回響
反觀民間記者會 好似嘉賓講座咁
記者要「卵」一大輪先擇到d重點出黎再寫稿出報導
相比起成本高好多

所以解決比狗官搶晒fo既辦法
就係要爆！
咩叫爆？
見實物、見血、見老弱婦孺、見數據、見醜聞就係爆
呢排咁多震撼教育 做咩唔搬上民間記者會做？
例如將咁耐以黎收集到既催淚彈殼、橡膠子彈殼、布袋彈殼、海棉彈殼一次過擺晒響枱面
好似海關show d走私貨咁！
仲可以將顯示過期既擺埋一堆！
到時乜都唔洗講記者就有晒圖有晒數字出街！
又或者搵d因為吸過期催淚彈而皮膚過敏、中彈中棍受傷既人出黎展示下傷勢
最好有埋醫生證明佢既傷勢嚴重情度
又或者展示d染血既衣物、被射爆既防具出黎
或者搵d未成年被拘捕過既義士出黎分享下經歷
甚至show返林奠落區造假果個日歷cap圖出黎
重點就係等記者有野影
市民大眾一睇就明唔洗用腦

唔好以為好多野上網直播都出過晒再出冇意思
因為宜家你係記者會
有齊香港各大主流傳媒 仲有海外記者
而沉睡中既港豬同海外朋友唔會自己上網睇直播
呢d主流媒體就係唯一機會可以接觸到呢類人
你諗下今時今日d狗仲可以唔認射過過期催淚彈
但如果我地聽日就攞粒寫明過期既彈殼比全世界睇
果種打面情度可想而知

d狗官想用每日記者會帶風向
我地就要牽返佢個鼻黎走
要主動掘d料出黎比佢回應
而唔係佢講一句我地先應一句
而且事前一定要執執d講稿
一定要比人聽到有重點！

TVB係咪2次民間記招都冇提過

有擺咪又冇提

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

又啱

啱啱睇晚間新聞
淨係用旁白一分鐘左右概括左個大肚婆講既野就完左
甚至係用「網民記者會」而唔係民間記者會黎稱呼
完全就係等港豬可以同個記者會切割到唔關自己事咁
亦都引證只有大肚婆講既野吸引到CCTVB報導

岩呀
做新聞就要有gimmick
有圖有真相(同時洗到d 無腦藍絲既腦)
民間記者會係時候要發力

［有圖］原來有BB因為催淚彈出晒紅疹！

呢單野夠唔夠爆?

第二次有cctvb咪牌
但無播出街

夠！
但要擺上記者會等傳媒報！
響連登比你過10萬正評都係冇用！

係要啲視覺衝擊先引起到啲港豬注意

我已經開過 post 話要搞得 juicy d
點知俾人話膠化

我地要諗辦法將民間記招既內容話比啲唔上網既人知。拋磚：連儂牆

另外寫信比記協話tvb對於雙方既記者會報導有偏頗，要求記協出聲點名譴責有冇得諗。
雖然冇咩實質影響，但起碼做到2個效果。一來更有說服力地話比人知tvb唔中立。二來比到壓力tvb，等佢地做新聞起碼會諗多啲

push

宜家連登多三毛勿認真ching

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,060個簽名（9 Aug 2019 at 03:52）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

我諗記協管唔到報導內容
應該比廣電局?

係，一定要方便記者影相同寫稿

有冇巴絲有興趣組個文宣簡報組
負責諗 PowerPoint 嘅定位同大綱，同埋整 PowerPoint
等每次民間記者會都至少有一個 PowerPoint
當然要同上鏡嘅巴絲夾好講乜內容去 rehearse 點 present

我有興趣幫手整同執 PowerPoint

記協其中一個工作就係確保新聞中立。如果有機構報導真係失實或者偏頗， 記協應該有權同有義務出聲。

廣電局係指廣管局？

廣管局原來停止運作左

變左通訊局

睇佢個電視節目守則應該可以投訴，不過間野係政府機構黎

>> 催淚彈殼、橡膠子彈殼、布袋彈殼、海棉彈殼一次過擺晒響枱面

方法雖好, 但會唔會有黑警馬上冚檔拉人, 呢D管有好似犯左法